你地依家聽緊咩歌?

Juno 睡前服
明白你只在彌留的一剎願意待我好卻不會再夢迴

11:11

利申： 唔多留意泡菜

don't say lazy

scar tissue

屌 識嘢 勁鐘意依首

攝氏零度

Rain都好好聽

咩

知音

佢後面結他其實好正
幾驚比人插崇韓

愛比死更冷

THE NOVEMBERS 「1000年」

rhcp

dream theater - hollow years
段solo聽到流眼水

旅行的意義

k-on!

aimer 七月之翼

背對背擁抱 林俊杰

傑 自膠

X japan Longing

我鐘意

醫生的悲哀

之前狂loop佢啲歌

L'Arc en ciel 瞳之住人

我都麻麻地泰妍
鐘意佢d 歌only

November Rain

你說把愛漸漸放下會走更遠

周杰倫 說了再見

直到開始不想找我~

聽緊回去哪要時光機器
鐘意腎仔

四季

初戀殘酷物語

笑忘歌 - 五月天

說了再見發現再也見不到。。。。。。。。

還是要流淚失眠

TT

睇佢地d live睇到識跳隻舞

Somewhere only we know

我都係 一聽已經想跳

Tell Your World (初音）

遠在咫尺

你瞞我瞞。拍乳BB
每次聽都有淡淡嘅憂傷

識貨

如水

心中有漣漪吹過 又回到最初 平靜去做我

21guns

柏乳

Kolor 過客

Hi雪花

無言的親

其實佢地首首歌都好洗腦

李榮浩 Ronghao Li - 作曲家

Hi 雪花

Let me love you

good day

經過一些秋與冬

Goodnight City -supper moment

剛剛食完肥牛

なんでもないや

聽緊手寫的從前

今生不回家
腎仔

如果准我重新學會白頭

前排因為屋企唔開心 聽佢 循環播放咗成日
曾以為有家就是安穩

不想證實有沒有過傾慕

唔知點解呢排個腦係咁自動loop，索性帶耳機直接loop

粵語殘片

Failure - The Nurse Who Loved Me

不過係因為周國賢翻唱過呢首歌 而聽原唱既歌

有冇russian red同好

X Japan - Endless Rain

露絲瑪利

曾經好鍾意呢首歌 鍾意到日日聽咁制

Faded Alan walker

是無力或有心 像謎 像戲
誰又會似我演的更好

好鍾意聽哥哥

QUELL - 時を超えて

告一段落
....

My World

不敵

隨機播放播到 不敵 周國賢
唔信有人 偽毒

琴日到今日晏晝自己整嘅remix

竟然有人
Share嚟聽下

One ok rock - clock strikes

two step from the hell-victory
啊~噢啊 o呀啊
好熱血

I'll be needing stitches

jj lin 水仙

唔好灰

衛蘭 錯過你

琴晚好草率咁整唒成首野出黎
所以係咁聽睇下有咩位要改

唔識remix but幾好聽 開頭

失戀的意義 janice

新一年 忘掉他的影子 覓尋幸福的生活新開始

方皓玟 分手總要在雨天

有意思

有無聽過偉大航道？

HELLO少女
有啦緊係

Big Bang - fxxk it

其實你係絲定巴？

鍾意IF YOU/LETS NOT FALL IN LOVE

起死回生 一 和樂器

有FEEL...

Someone that loves you - Honne

Castle on the Hill

鐡樹蘭-生命
星期六去聽佢地個自白音樂會

Bruno Mars Uptown Funk

紅名巴打

其實有無人聽黃凱芹

悲哀只不過是感覺 擺脫苦惱再活過
之前有人叫我聽過依首 有意思
ENJOY LA

目黑

吹咩

鍾意 talking to the moon / Versace on The Floor

未聽過
聽完 幾好

巴打你聽既歌都幾廣

日文歌, ACIDMAN-アルケミスト

我個人麻麻地依首 聽到有D眼瞓

NO 我正係聽中文歌多 英文好小
係細個聽英文多

aga 孤雛

唔錯 幾好聽 MV有FEEL

AGA!! SUPERMAN!!!

郵差

順便問埋 點搞好番個字體

王菲

真係唔知 我用JOOX
我之前都係電腦DOWN歌 有D歌都變咗亂碼 同埋太麻煩關係 就決意用JOOX了

遇見新的我
有次無意聽到 真係幾好聽

剛剛好

我好鍾意你首浪費 失落沙洲 我好想你啊!!!!!!!!!!!

嘩 好好聽啊 鍾意依D STYLE

Haunting - Halsey

咩仔 咁得閒呀
聽下你首歌先

........... CUT

佢啲歌會聽到個人好down

hi

開心番

.......

happy

最鍾意我懷念的
但佢真係幾正

Shak we talk

shall we talk

EASON 如果心聲真有療效

夢灯籠粵語版

我們都不是公主

好冷門

Radiohead - Let down

給從前的愛

Sechskies Couple

x-japan unfinished

薛之謙- 方圓幾里

李克勤 Hacken Lee《C3PO》

親愛的 等遍所有綠燈 還是讓自己瘋一下要緊 馬路戲院商店天空海闊 任你行

我好鍾意李克勤

The Chainsmoker -Let you go

LET IT GO 得唔得

自

賢仔!!!!!!!!!!!!!11

唔得 聽到厭

Jb-forever love

聽咗幾次無聽了

JB

來讚頌人民革命

係依個先啱

HI
未聽過，聽下先

赤城千葉

....賢仔... 如果散葉有靈魂
BTW 聽緊星塵

Toshi個調正到癡筋

紅左幾多年

周杰倫 星晴～

蔡卓妍-二缺一

剩下自己怎麼走到尾

李蘢怡 夜遊杜拜

識嘢

周國賢 極樂

是早知有今天
咩hea歌詞

重新找到你真係好好聽 好有意思

仲唔瞓呀
未聽過 聽下先

連思想都暫停

我都係

好想繼續hea

沒有昨天的知覺

告一段落嘅歌詞
Sor 夜咗開始9up歌詞

Btw我用joox

屌笑死 sor lor

寫比你依隻首歌～

掌管命運的神多想問祢是不是打了個盹

瞓唔到

你仲有半個鐘就瞓
Btw 我都係 好想較番個生理時鐘

叮噹
咁2017就對自己好啲

唉 今次真係屌屌屌屌屌屌 都唔知點起身

寂寞星球 人人寂寞
現在就靠近我

早晨
聽下先

之前聽到喊 唉

做咩事
我成日比人藍剔

雷克雅未克

潛入我隨身聽

Yesss i know ar
我係聽日9up搞到人地唔識覆我 話題終結者

你就不要想起我

夜長夢還多

你做咩咁灰

嘩

早晨呀！！！

仲未瞓嘅你

未收野點訓
講笑姐訓架喇陣間踢波

試下諗小啲

是不是 還那麼愛遲到

我今日寄咗啦
嘩踢波 小心踢ar ching

Yes me is

我無呀 覆緊你地呀

祝福你真的可以睡得好

呢d時間我呢d心情
聽你好不好岩哂

要戒掉逞強的嗜好

我都祝福你

落雨可以飛鏟嘻嘻
係時候唱賣弄球技 和你寫進日記

聽完好瞓
Btw 發覺自己一覺瞓唔到天光 屌 10點瞓12點醒到依家

我只要你 對我哭 對我笑 對我好

小心d la
～寫進日記簿 即使以後很平凡

笑咩 唔準笑

生理時鐘亂左喇
或者唔夠攰
咁樣只會越黎越遲訓
要快d較返好

陪你瘋陪你老

老了

點較呀 我都想較番好
你都要較番好
屌真係唔想再夜瞓

唉你由我喇
痛先感受到自己存在
～只想可跟你同住天幕裡

別急著把回憶都丟掉

When you

要好好愛錫自己架嘛 媽子擔心架
心比起空氣受更大污染～

咁既狀態加咁既心情
唔較都唔會有事
訓返好易姐
通常係通一晚頂捱到咁上下訓
或者做下平時訓前會做既野

咩嘢嚟架

聽緊地球很危險

要啦 要dum了

瞓了嗎？

保重身體呀你

前排通完
之後個晚係張麻碌到5點幾先瞓到

唔喇
用我健康換佢多幾年命 超抵
～引擎是你

No... 寫唔到信了!!!!!
～快尋覓快樂請裝上裝上你摩托！！！

清咩病
呢隻藥...

聽緊四季
好呀 發個好夢啦

.....

High得滯？
傻撚左喇再唔係
明明平時勁早收皮

my first story 既home

咩叫平時勁早收皮呀屌你

咁易死咩 仲要幫誠仔打工啊
～你有找幸福的自由

利申9up
理科仔

上YouTube搵啦

別用離開教我 失去的人最重要
唔會比媽媽走先嘻嘻

屌 驚架嘛 會出事架嘛
我照鏡子也很擔憂

你收皮你仔仔都未收皮

有料

該死唔駛病
等一天發夢 牽一牽你手

不忍心讓你以後沒有我～

9up都有料
Me死廢青

屌其實之前9up ga ja dllm

No thats me...

談好一個事情可以兌現時....

等 終於到夜深 。。。

利清晚晚都等你同佢訓
So sweet

You bright future la Ching
You have why play me

你又已安睡

天色已漸明 哭聲卻未停

屌點解會係佢 決定了 比膠你
我有女了

You bright future too
No me real toxic

強顏歡笑d質素係咁上下
有女姐又唔係有仔

之前有排太夜 一路睇佢mv一路聽佢首歌
崩了

You have gf fake toxic
Go sleep and stay awake la diu

咁唔好笑啦 一齊唔好笑 我都唔想笑

佢有首岩我而家聽 重點係
如無力挽回要懂得放手

.... laugh lun die me diu
You real abc

啱呀 慢慢放 矛所謂的

點解喎
笑多d靚仔d架
我就話遭逢巨變姐

Don't 屈me
Me real local 陀地 本土
You is abc la fake toxic

假笑好攰
笑唔笑都咁靚仔

現在愛你的 別叫他/她難受
送俾我一位清

仆街我大大聲笑咗出嚟 陀地本土 屌。。
No thats my fd, me 係學校always比人笑毒撚

送比邊個

仲未瞓

又話鍾意 笑既
點會無喇喇冇哂值得笑既野
最多我再回快d喇

你思想好dirty 啊
Me real hongkongese my schoolmate call me fat short seven toxic poor

影相個時會咁笑姐 但我平時係無表情 黑面
唔係無值得笑嘅 只係正係笑得個一下 不過都好過無嘅55
唔洗 唔得閒個時可以慢慢嚟 真心

嘻嘻俾你條女/仔

Taylor swift

佢老公正d

等天光

Thx

...... Diu you !!

Diu me too they歧視real toxic , me 準備打7佢地

嘻嘻梗要比d壓力你
話左me廢青大把時間
You fake toxic 現充 always hang out with fd子

黑面好cool好型啊

仆街佢首red真係好啱暗戀個時聽

Me就送俾媽媽嘻嘻

You find gals/boys la
Avril me girl God

我覺得我比壓力你囉其實 因為我都覺我寫得太快
Diu me think so, 型
不了 都係個幾個 跟住無了

Only 歧視me you're part of them wor don't pretend la me recognized you la

嘻嘻哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Real abc all English
Me 係佢條仔

但佢啲舊歌好聽啲 我覺得 哈哈

Diu you plane me blue ticked my invitation ho sad lor
You boy god
岩既唔駛多 有就夠 咁點解佢唔要我喎嗚啊

Real local pretend foreigner ar
佢地首let me go超正

.... No pretend ga diu me real 唔識講嘢 講嘢1999個啲嚟 口齒不清d fd。。

睇黎傻撚左

繼續吹丫吹大d丫
Me先係真正冇料

其實我唔知邊個 真係唔知 我識架？
No me have girl god only
位置變了各有隊友

Let it go得唔得

收到風你要踢波
仲唔瞓？

唔信我 我覺得好sad lor

冇啊r你去俾錢架咋嘻嘻冇人識你架
You is my boy God ar
除非你是我

打哂喊路
但係想睇你收皮多d

冇計冇開聲睇
同埋我地之間得堆字

Can't hold it back anymore

Fuck you 玩9毒撚
好榮幸呀下

一定你收皮先
笑到最後個個一定係我

唔緊要 你只要 依家開始信我就ok
真心十卜文字

Myself -Nav

樓主係唔係高登唔訓post 嗰個？

秋爺 you 係唔係UMB ?
好似之北美post見過you

讓我試過與喬峰戀愛 先知浪漫誰做

Yes ar
我走左你先見到我

愛比死更冷～

做我的我便吸引

嘩又係你嘅
我分裂出眾生 毛孔肌膚血管心臟

月球上的人

逸後

衛蘭正

有無聽過歌莉亞版本 都好正

踢完波睇下你條柒頭醒未
我甚麼都不是
只不過小小陪襯

收嗲啦我一點半醒咗啦
我是二等兵士

張敬軒 斷點

陳僖儀 讓風箏飛

模糊地迷戀你一場

Ching振作 就當風雨下潮漲～

很想到某日盡情盡了不再有憾了
就算一天老了仍能帶笑
.............

假如讓我說下去

傅又宣 Maggie Fu - 愛．這件事情

任我想

Alone

我默默的聽

陳奕迅 一

Lost in your mind

多一位少一位在五億位之中沒差太多

電單車既離家出走 聽完新歌係咁煲返舊碟

都好像要陌生了對方

周國賢 永遠太遠
還是覺得相隔著太遠 太遠 ～永遠

《一字一淚》陳柏宇

跌入這首歌

做個朋友？
你year 幾？我freshman

聽完拍一半拖 覺得陳柏宇好似有d正
好好聽

流沙 陶喆

聽緊咩歌

逸後 陳廣偉

如火花

聽緊aga

Superman

問好

你這個普通的路人

雙雙

手足只得兩個字 所以只有兩個知....
發覺自己好似無哂好手足

嘻嘻哈哈舊陣時

做乜咁夜咁夜都唔瞓
我的傷心 襯托你的傷心

有幾夜
眉宇間藏起我心底的概嘆

今天起 各有日後

行人路裡穿梭 在旁為你哼歌
你永遠並非一個

說白了雪花非花 像櫻花非雪作弄人

係 做咩叫我

其實無 係突然想9up感概下
Btw thx巴打
I know im not alone

here

今天我

咩仔....
好肚餓

想食麥當勞 想食薯餠包

月半小夜曲

btw聽緊宥嘉bb既兜圈

記得第一次食薯餅包塊薯餅係凍架
然後我放棄咗佢了
明天食米線

望天邊星宿

又bb 屌你
浪費

何苦昨日愚昧留下明日虧欠

我同佢既定情曲...

沒關係

今次呢個 我仲未試過呀
淨係記得之前出個個薯餅包好食 塊餅脆既
我麻麻米線

愛得太過內斂

振作。。

你也不用...

別人有的愛 我們不可能模仿

譚仔打手

bb係林宥嘉 老公係。。。
佢啲慘歌真係好慘

There can be miracle
When you believe
Though hope is frail
It's hard to kill

ok

有得揀我都唔會食

我都唔係好記得了 正係記得食過個包入面塊薯餅凍 我灰咗 btw快啲試
決定了 比多次機會老麥 希望塊薯餅唔好凍
米線好好食 十卜雲桂香
仆街聽日番學了

..... Yes me ff

Good hand leg

最鐘意佢首 留不底
而跑車一早出了軌..

Ok me very小聽敬文歌
接唔到落去

你說花花世界不必當真 多麼傷人

不了

花花世界太過美

比咗幾次機會譚仔
但次次食完譚仔都會想屙屎/想嘔

Poly?

冇人鍾意譚仔
冇人鍾意我

啲m記人見到你即刻整個凍既比你
紅薯粉better
16? 好不安 咁就放完sem break

No thats me
無人稀罕我好

agger前面only

我食過五次左右 冇次食得開心

Yes diu la sing 你唔係都係16開咩？
紅薯粉太''sin''食得好辛苦

Agger前面only

你懂的

係 想走晒add drop period啲堂
滑嘟嘟 雪一聲食晒落肚

失憶於散步徑

有罌粟架喎

走啦 瞓多陣仲好 唉第一堂實遲到diu la sing
真係太滑 同埋我覺得好難咬

麥當勞

我食咩都嘔同屙

自我催眠呀死仔 麥當勞係加啲喼汁

咁點

點解

絲打？相認啦

...哎 好肚餓

touch my body

不了 我個dept啲prof好小氣
上個sem add drop一堂都冇上跟住收左兩封email
好少準時上堂
唔咬 直接吞咪得

你邊位

你好不好

腸胃差 剩飲嘢都會屙

反譚仔大聯盟正式成立

咁平時點食嘢

我只需要你在身邊陪我吵陪我罵

Me Ok la

食之前搵定附近邊到有廁所

笑
一齊遲到

仆街了 咩仔開始派膠

我以前都係 特別係飲汽水的話食到一半就會想屙

請ching好好保重身體

渣ga

自己係公司整個意粉食都要預時間去廁所

yes問你怕未

Show block user....

Enchanted - Taylor Swift

好想食肉醬意粉

我條女

你係由細到大都係咁

日日都煮十碟左右 不了

你會掛住我的

每一天 我只願和你相愛

說穿了

做咩唔整其他嘢食

每一分 每一秒

點解要反譚仔

yes 宜家做廚日日望住堆食物就覺得食完一定屙

我沒甚麼不敢

試下唔好諗食完就一定屙

你是你本身的傳奇

方ho玟

放心 我唔諗個肚都會自己鼓鼓聲要屙

人總要向上嗎

真係好小聽動力火車啲歌

有整 整pizza 沙律 同各種意粉

Um住自己對耳 聽唔到聽唔到

咁樣既人生好慘

我地無謂再呃自己出面一切都正常

人類的心是個無底洞

佢咁岩出新歌我先聽
本身係我的友好拋低我 卻有你一個

被壓抑的 習慣按耐難說出嗎
真。勵志

你都派緊膠

天真有邪

仲要唔食嘢都肥 癡撚線

但係又靚仔

各種意粉。。。笑死
勁鐘意食pizza

利申唔係做殺你呀

黑洞 陳奕迅

冇事丫嘛

You are my sunshine

真係未聽過 得閒會聽下

Yoga

嘩屌你 dream theater 識貨 我都唔知幾耐無人提而隊band

ok我都係200kg靚仔

笑撚死我

咁做乜

柏豪 有生一天
你唔岩架喇

omg my bb btw你個名個首都好正

又妒忌

懷念有多壞

哪裡只得我共你

Mk ar you

Ca～～～pizza

咁勁你又知我唔啱

My only sunshine

請我食pizza

意粉嚟講長通粉>>>扁意粉>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

葡萄成熟時
誰都心酸過 哪個沒有

渣ga 今日已經做到半死 炒意粉炒到手斷

只知感覺失了蹤

菠菜麵

以前成日食

羅嘉良

一夜變大人

你兩個都dislike柏豪丫嘛

羅c粉

無謂再關心你

喂

冇禮貌啊你
太慢喇少年

遇怪魔我即刻變大個

螺絲粉細份d 意粉8oz 螺絲粉得6oz

我唔dislike ga
Mo反感無好感 會聽佢啲歌

梳

我沒資格慰問你

大個仔係我

係有經驗嘅

No thats me

Faded

如無力挽回要

無謂再騷擾你

alone

。。。

Under the sea

懂

You abc say English wai wai pig

5 ming ar

唔想懂
現在愛你的 別叫他難受

你突然咁講第一個反應真係笑撚咗

將軍令

柒少陣
我先係大個仔

你唔好難受

200個

咁串 fk you

從來將軍都只得一個

Abc係威d既

20/20

你細路仔

跳嚟睇下

曾聽就雨天總要放手 總要分手

留名睇
Just like TT

不了 FxxK it

收到風你係真。abc

11:11

我真。陀地
支持本土

LM+1

細路加abc
係精神既

。。。。 屌。。

溝死女
決定了 今晚go lkf

外國女子從來不屑一顧

mk

支持執屍
留名睇報告

難怪。。
但佢地真係好正

啱啱聽埋 爸爸媽媽

唔報比你聽

咩嚟

咁咪出左事囉
要乜有乜
我就要乜冇乜嘻嘻

情人為何要跟你對分

自私執
係有料既

無情人做對孤雛

唉

李榮浩嘅歌

周董 軌跡

kiss - i was made for lovin' you

你有料啲

Aga bb

No 唉
You go lkf pick up the gals bang bang bang

You are my superman

03:10
不來也不去

Me 辣殺
害死人

遇見

03:11
你是你本身的傳奇

。。。。。 笑到我。。。bangbangbang..
You always go lkf bangbangbang

只需挨到你很近

03:11
無聽歌了

再遇見得唔得

no you so funny
Laugh die me

一粒沙滲進浪漫恆河

心儀這 一個

No la I love my home never go lkf
Me good boy you bad guy

繼續上全力上

收到wind you fake toxic
Me no 街出

唔記得咩歌 好熟

卿卿我我幸運兒

屌你

幾多可笑

無論每個對手招式多誇張

Me real toxic play football at the time ja
You bad guy go lkf bang gals everywhere

被作廢了

Bang gals everywhere真係笑到我仆街....
Me always on99 listen music at home

若

不懂說話

Don't play 9 me la大佬
You know sing k and bang
Fake listen music

對你笑

痴撚線 我投降

我應承過師父唔打交

笑死我

不過你地一定要道歉

乖

Sor9ly

道歉呀

你要的我都做得到

你都要道歉呀

上面講咗啦

你要我說多難堪

不了+1

笑9毒撚

誰和我一樣 找不到他的誰

讀你呀幽默大師
留名學嘢

來年誰來取代我

你話過唔打交架

人和人年和月

再講打7你

哇屌舊到
誰和誰

位置變了

叫我小丑

她曾說的沒所謂

勁？
誰人曾照顧過我的感受

No 小丑好恐怖 你唔係

只要能在夜裡翻來覆去的時候有寄託

從前曾搭著搭著搭著搭著搭著搭著搭著搭著搭著搭著搭著搭著搭著搭著搭著在照相

我都恐怖
癲起上黎自己都驚

睇嚟癲撚咗

我癲起上嚟自己都驚。。。。

D 女會驚左你

不了 我摺埋的

好想食鰻魚
Btw 就收皮

渣ga weak
我岩岩訓醒嘻嘻

下次食日本野
D魚比哂你食

聽天湊仔要早起
睇得出你啱啱醒

。。。 不了
鰻魚only

湊仔
買大送細
定還是

我除左三文咩都食

嘻 決定了 下封信講

GnR Ain't it fun

我細個拒絕三文 大個就無咩特別但都會特別食 三文真係好凍..
鰻魚is第一

替我大佬利子默哀一分鐘
同時又可以藍剔你

Sor獨愛吞拿

有種你藍剔

唔識

我鐘意有個吞拿魚再揸餅乾個隻

屌好肚餓 唔好再講嘢食 我死架啦

獨自走下長阪坡

今晚打完邊爐

好耐無講嘢 你好嗎

貓罐頭黎喎清
約左仔姐唔駛咁喎

dllm shut up la

no

真係好食喎
我對食無咩要求

其實係去飲，我都想打邊爐

做左幾廿年人識做喇呢d時候
自己衰唔會要人一齊衰既

Miss ex?.?

對仔好有要求

到了去飲的年紀了

Dllm btw你收到未其實

不要再說鳥

No thats you

幾耐係搵人

到左好耐，舊同事結婚

就快1個月

真係開心 有機會我結婚請你嚟👋🏿👋🏿

好惡啊而家d人
未喎今日睇過
可能寄失左

唔錯呀 做咩突然咁好下定決心

快喇快喇
趁我未死快結

即係冇機會啦

唔撚係掛 唔想寄失
睇埋星期一 星期一！！！！！！！

Yes me love boy me love myself

呢排好累，仲累過考試，冇哂心情

矛人要

咩事

首先
不過唔急

Love yourself good ar

想必入面一定有d關於囝囝既野
緊張到你
如果寄失下張寄黎既就係紅色炸彈

利申9up
Me love mama only

我都唔知，總之成日想訓

唔想寄失架嘛 好多心gay寫
咩叫紅色炸彈

好似之前的我

好輕鬆
唉屌我退場算
阻住你訓聽日又唔夠精神bang bang bang

Fuck you
利申9up

一冇野要做就係咁

This is gay
唔識咪google下
好事近喇

So rude love mama fuck me
Me poor

唔係輕鬆 鐘意自由
係喎仆街 唔記得瞓 聽日0930要起身 不過我諗我會拖到十點先醒

星期一番學 屌你

No me toxic fat seven poor

我23號，好似係

... 問下google大神先
不過肯肯定一定唔係咩好嘢

鍾意極都會想被困
係時候喇
辣殺要訓

係度傾計ok?
唔訓po 你地個fd 利狗子 jer 住我

You fake toxic

爽撚到 仲有一星期

要先為我地帶來一曲

No 不要被困
決定了 留番聽日瞓

Agger

佢係咁

這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名

唔信
答案係我秒回完之後就揭曉

明知再問你

你咩事

不堪

希望聽晚有覺好瞓
屌唔係 決定了 聽晚同呀媽瞓

開不了口

叫吓春先
依排同個女仔wtsapp 密左
中意左佢
佢好似同我係fd 咁
我今日鼓起勇氣約左佢睇戲
佢又應承喎 ....
我覺得自己唔係咁襯到佢
希望佢接受啦

讓她知道

吃了我 自信心

有feel
一齊開心個時咪得
諗住點表白

表白正on9
見面攞碌鳩

我屌幸福到
有得同媽媽訓

我自信係負

咁要典ar

希望瞓到啦

冇咁快呀
我地同事嚟，平時傾計傾得多d 咁
今次係第一次約佢出街咋
我覺得佢只係當我係個幾「得意」既人
希望單獨相處多幾次先
互相了解多d

收皮
講到聽日咁緊要
點會負

同佢玩69

想呀

得意？！竟然係得意！！！！！ 求圖
利申gay
同意咪幾好 日見夜見 日9生情 開心啦 有女啦 屌你

嘻嘻
遲d同第個訓
一定訓得仲好

下封信講
雖然真係好緊要

沖涼好舒服，唔想出番黎

冷靜啲照下鏡啦毒撚

第個=媽

係入面瞓啦76

威喇好撚曬啊盲喇

我真係想

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

嘻嘻繼續吹

屌你 洗唔洗咁串

唔係樣得意呀
係小弟為人尚算幽默轉數快，嘻嘻吹奏吓自己先
同佢傾計成日引到佢笑咁囉
頂d 女人又唔知自己笑會吸引到人
搞到好想以後都可以響佢身邊引佢笑

不過我都係
今日好凍 依家好凍

你都係啦

電熱水爐撚表示

恭喜你中左魔咒姐
你多謝我都黎唔切啊

咁又唔覺凍，但涼浸浸唔鍾意

儲水式？

Sor剛失
你剛得

伸隻手入大脾取暖

情聖 你有女=偽毒 屌你
有幾幽默呀 請出招啦
Yes me bb always笑 好正

梁浸浸

是我始終拒絕成長嗎 為何沒法裝作瀟灑
轉眼多少年 仍然想當年
仍然幼稚到又記起你

係呀屌，岩岩前戲完高潮都未有
已經開始變凍水
fuck that

話說成日瞓醒會發現自己對手捐咗入個肚腩度

好想你 好想你 好想你 好想你

好彩屋企人鍾意沖好耐
唔會做傻事用儲水

Yes me got my mom

未有女
有既機會仍然低過50%

You got your guy

你贏既機會係0啊

我訓醒隻手會響底褲入面
自動伸去最熱既地方
你個肚腩應該唔細

屌第一睇咗you got your gun...

最鍾意放係條女個肚仔度

技術性調整嚟姐
升呀！升！升！升！

ching ho ball

Yes ne fat poor toxic
Thats why mo 女 real a0

好心你幾廿歲人就唔好咁多性幻想啦

條女=你

鹽濕仔
好提子呀，幾時有機會試

依樣真

做咩踢爆我係絲

人妖

爆pm la

得啦你贏啦
講中哂啦
毒左廿幾年
比條女我得掛
就自殺啦

成日都見到肥仔有女
冇女既究竟係咩原因

我話我呀ching

Good question

原來你貢橙橙
你祝我依家個女仔受溝
搞掂左做我女朋友之後
我叫佢介紹佢d 女仔fd 子你識啦

我怕你一世都介紹唔到比佢

我愛雪花秀

世紀迷題

你老味就愛 仆街啦

咪貢啦
話哂我都係一隻車狗
比吓面啦

屌你老母

我等你

愛過的人 - 吳海文

誰不想留住自己愛的人
留不住你所以相信緣分

十卜

真車？ 係就唔咬你

咩意思

屌你老母屌你老母

一世都冇女囉

膠叔

我愛的人

不是我的愛人

我d 尿藍色架
我係真心架❤️

What 7

d尿藍色就睇醫生啦

Fuck you

Yes thats you

1個月 請繼續

你的寂寞在唱歌 是否曾偷偷想起不敢想的人

羅莽360 羅莽世界
想你的夜

你在想誰想到睡不著 你應該覺得驕傲
很多人想失戀也沒有目標 只是想睡個好覺 別炫耀

我

你老味

你說你還好 沒什麼不好

你愛我 我知了

巴打你都覆得好快

屌秒回架嘛

我收皮先

瞓?
渣ga

個F5壞未?

我好唔開針

裂咗

做咩牙 抱抱

邊個話我傻 我請佢食燒鵝
好肚餓

訓啦

原來個個走曬過黎

樓豬入咗嚟

No個個

我最愛的是雪花

唔好唔要我

以後不開帖

雪雪 林雪

仲要聽完音樂熄左機先見到個post 嬲呀 嬲自己呀

唔好

唱目黑

彳亍

雪雪

。。。你老味

無邊搜索

我聽緊沒有你 我什麼都不是
你認同嗎

我認同
你無我=0

我訓 好攰 with me?

哼 用電話聽歌

靜靜行經~~~~~~~~~~

係依度 我點首歌比芒仔

願我能共你臨別抱一抱

好呀 同你瞓啦咁

離開書店既時候，我留低左把遮。
希望，拎左佢返屋企果個係你啦。

你做薛 hoi ki

sheshe

heshe

shehe

hehe

樓豬真。情聖

唔識打凱琪?

屌你好sweet 但我唔會走

Itit

笑出聲

串撚到
我決定 CUT

你今既全場最好笑！！

。。。。笑點低撚到不忍直視。。

好開心呀我都 真嘅
好呀 唔準走牙

Thx bb support
溝死女？

no la

cutllm

No you is 溝死女

it狗

No that's.........

溝到D女死曬 謀殺

好撚好笑呀屌

係你比人cut歌

not me not me

佢地有比我唱

thx

dllm

決定了 通一天頂
希望明天可以睡得好

佢地 真。朋友

垃圾

做咩呀 係廁所出番嚟啦？

喂 喺度諗緊咩呀?
諗緊你女朋友?
你無女朋友? 梗係唔信啦
無理由架……
你 幾好丫
點會無人鍾意你喎
或者有你唔知姐

dklm

希望聽日可以忍住唔瞓晏教
你卻溫馨的抱他午睡

你喺度搵緊我
我喺度搵緊你
其實 大家就喺身邊

樓豬想講啲咩

真愛

聽歌丫嘛屌

好肚餓呀

明天米線 hahahahaahaaha

Ok

さよなら、さよなら、さよなら

O hi you

真的累了

合上眼睛

沒人 那我也合上眼睛了

唔想早起

3個鐘後起身仲瞓唔瞓好

Littlest things

Things are reminding me of you

乘著這份0靜有話對你講

好的
利申未聽過

出面好似落緊雨 好似
下雨天 小雨子 想食餃子

哥哥 有心人

從眉梢中感覺到 從眼角看不到

想食麥當勞 鰻魚壽司 米線 雞記 煎餃子 蛋撻 葡撻 肉餅飯

聽咗聽咗
彷彿已是最直接的裸露

Midnight Eternal - Signs of Fire

我最喜愛的歌

喜歡你

但是愛上你 餘味永不會驅散

修煉愛情的心酸

我以為我的溫柔
能給你整個宇宙

好快咩

早晨
今天陽光突然好溫柔

OK LA吹吹下就咁

野孩子

你個名
許多旁人說我不太明瞭男孩子

後來的我們

..............................有再多的不捨...

你還是住在我的回憶裡不出來

分手總約在雨天

從未意會

我已經不

不打擾 是我的溫柔
上黎曬幸福可恥

屌你 撚有呀
不知道不明瞭

唉明架喇
明明是想靠近

能不能再靠近一點點~

完

一刻心也跳著

決定我推到1001
等你專心溫仔
得一個人 單身一個我昂然獨行

我未夠他得天獨厚

誰都說不可能

上次講到一半的

天上風箏在天上飛

對 確實有

眼淚有否沉沒